一人一個氹男朋友開心的方法

唔識氹人
佢整手工藝好叻
話如果我整比佢嘅話 會嫌棄我啲手工

應該都係得一種...

I agree with you

你懂的

有時男朋友做野太攰會唔想扑
但我又想氹佢開心

This

都係嗰句，用口

雲吞加麥精

平時被動 突然主動話愛佢 錫下佢
主動摸嚟摸去已經好開心